\pagebreak

\begin{table}[ht]
	\begin{tabular}{|l|c|}
		\hline
		x + y  & сумма x и y                   \\ \hline
		x - y  & разница x и y                 \\ \hline
		x * y  & x умноженное на y                \\ \hline
		x / y  & x разделенное на y               \\ \hline
		x // y & целая часть от деления x на y \\ \hline
		x \% y & остаток от деления x на y     \\ \hline
		x ** y & x в степени y                 \\ \hline
	\end{tabular}
	\centering
	\caption{Арифметические операции}
	\label{arifmetic_ops}
\end{table}
\begin{table}[ht]
	\begin{tabular}{|l|p{8cm}|}
		\hline
		x or y & Логический оператор "ИЛИ". Если хотя бы один из операндов истинный (то есть x или y равен \textit{True}), то и все выражение будет истинным. \\ \hline
		x and y & Логический оператор "И". Условие будет истинным если оба операнда истина (то есть если и x и y равны \textit{True}). \\ \hline
		not x & Логический оператор "НЕ". Изменяет логическое значение операнда на противоположное (то есть если x = True, то not x = False) \\ \hline
	\end{tabular}
	\centering
	\caption{Логические операции}
	\label{logical_ops}
\end{table}
\begin{table}[ht]
	\begin{tabular}{|l|p{8cm}|}
		\hline
		x == y & Проверяет равны ли оба операнда. Если да, то условие становится истинным. \\ \hline
		x < y & Проверяет меньше ли значение левого операнда, чем значение правого. Если да, то условие становится истинным. \\ \hline
		x > y & Проверяет больше ли значение левого операнда, чем значение правого. Если да, то условие становится истинным. \\ \hline
		x >= y & Проверяет больше или равно значение левого операнда, чем значение правого. Если да, то условие становится истинным. \\ \hline
		x <= y & Проверяет меньше или равно значение левого операнда, чем значение правого. Если да, то условие становится истинным. \\ \hline
		x != y & Проверяет равны ли оба операнда. Если нет, то условие становится истинным. \\ \hline
	\end{tabular}
	\centering
	\caption{Операции сравнения}
	\label{any_ops}
\end{table}